記住自備物資裝備，開波先call嚟唔切

收到風主辦打算封路先call嘢
所以自備先
保護自己